今季我地曼咁勁，賤種鍠擅抖未

以為超級飛機盃贏我地好威威
諗定點慶祝歐聯亞軍啦